健身教練原來咁易做？

成日都見到d排骨係到教人

所有教練都係
你有見過教練落埸比賽?

唔係讀過下ive 基礎文憑有人請就得？

可以摸住啲女做運動

逗住對波

同你地啲警犬一樣

最緊要口技了得

唔知有無人見過有個under160都做教練

大把女露下波突起個屎忽就話係personal trainer

咪喺
摩連奴 費格遜 入到幾多球十二碼
波皮都掂唔到學人教波
啲人都唔知吹奏啲咩

見過一個女教練操得仲輕過個學員

師兄操得重代表你好力
但唔代表你操得好wo

好唔同
健身要spot唔夠大隻同大力好危險

教練一定要spot既咩
請個spotter咪搞掂
比賽嗰時都唔啲pt 教練去做spotter

咁無得講啦

一般人單拖去做下gym
唔通請一team人咩

Btw 費蛇果種係coach領隊
健身一般果啲叫trainer訓練員
根本係兩樣野
球會都有trainer啦
只不過係球會大把錢，可以好似你講咁將每個職能都請唔同人做啫

有咩唔同
都喺教人
識得因材施教，識得解答疑難
咁就為之好教練/好領隊/好訓練員
同佢本身既能力無關聯

要大隻教練咁去搵力威囉
點解要笑力威
大隻又笑排骨又笑

證明教練既外表能力同佢既教學質素無關係

其實我覺得力威冇乜嘢問題，純粹係佢講嗰啲嘢同埋唔操腳好搞笑
我寧願俾佢教都唔要比啲排骨教
如果自己都操唔大隻點樣證明嗰套理論係有效

p記果班

p 記個班係sales 黎 肥柒矮都話自己教練

私人果啲其實好撚勁，係physical果啲柒啫

係好易做
有手有腳 最緊要你開到單姐

通常有人sell我我就叫佢連續做30下引體，做到我即刻同佢上10堂
利：未見過有人做到